16-02-2020 鑽石公主號共有21人名港人確診武漢肺炎

汁：now news

一隻船仲多過成個湖北

森美父母

你咪撚返黎香港呀屌

咪撚返黎呀屌你

自私撚

呢21個係咪日本政府包左?
唔會上到機啦佢地

咪喺
接咗返嚟隨時社區大爆發

咪撚返黎累人累物

希望留係日本

行撚開啦左膠大愛撚

巴打點

21

你飛去幫手囉咁大愛

正呀
可以黎香港呀

應該送去條垃圾左膠屋企幫手隔離

做咩je你

人地都係想返屋企je

十大我最想感染的香港父母

Is corona time

支衛應該專家應該去隻船度驗 日本仔唔會呃鳩你
依家擺明隻入侵左食水/中央冷氣/其他公用系統 先會大爆發
其他城市好似香港 人同人反而傳得好慢

通風系統

返黎冇問題呀
如果可以自己游水返到黎 我接受到

一定啦
唔通留佢地係船上面再感染其他人

放去你屋企囉 香港人逼佢去?

船上既u型去水渠…下刪1000字

中史冷氣最撚大問題 食水應該瓶裝水

返黎香港都好 麻煩自我隔離三個月唔好害人害物

咁撚大愛送去你屋企隔籬
大愛左膠撚

架船根本好大問題,攬炒

再唔係 你去陪佢地

乜料 森美係手足

你先自私
要七百萬人陪葬

有冇上水

好癲
隔離咗咁多日都仲有新個案

屌，仲應承搭呢班毒王返黎，咪撚搭返黎播毒啦屌

死係日本海好了 thx

架船真係播毒 而唔係隔離

燒左架船佢啦

船上房間的水喉設計應該不是屋苑的設計

送去你屋企隔離啦大愛撚

成隻船都係病毒

仲話唔想返到香港再隔離14日
隻船根本係毒窟

日本唔向支那開戰?

佢地仲要質疑為何要到檢疫中心而不能選擇家居檢疫。係咁既話直情係船到隔離啦班自私撚

咪住如果奶嘢嗰啲係咪喺日本醫好咗先返嚟先？冇事嗰啲先坐包機返嚟？

唔洗睇咁遠啦 望下旅遊台

Bob叔真係有先見之明

屌你老母死左膠
你全家死清光

cctvb仲有個電話訪問
個女乘客話已經喺郵輪上檢測左好多日
返到嚟香港仲要去檢疫中心住14日覺得好不安
想自行留喺家中隔離喎

都唔知佢係咪中招嗰個
仲好意思要求自行隔離

應該成個通風系統都係病毒
病毒起通風系統繁殖

根本架船日日都播梗毒
咁大規模出事根本唔可以再船上隔離
日本政府

毒船

就係呢個自私撚
個個都接 係唔接佢

山竹都咁話，佢個格太衰

比佢地返嚟就自撚私喇，想所有香港人陪葬？

+21 香港
唔會計日本咁矛掛

郵輪當割讓左唔計啦 獨立

鑽石公主號加油

上面有連登巴手足有無睇個post

好撚自私自行隔離佢冇撚嘢下話？？自己闖左禍要全港人因為佢班仆街擔驚受怕？？

有睇，但問題係香港都有好多手足，我都唔想果位巴打有事，只能怪當初日本政府唔搵個陸地地方放入去隔離而要係船上面隔離搞到全船攬炒

隔離接翻黎醫係正常，封關更正常

點解咁講

成日以為自己好大仔周圍食女

如果隔離左14日無病徵呢？

事實係計日本境內

其實上面有冇重症

禁又點 你情我願

希望你全家肺炎死

根本日日都咁多確診已經唔對路啦
日本政府根本唔識處理
香港班高官癈 但做野果班始終未腐敗

燒撚咗隻船一了百了

日日多幾十個確診，分分鐘其餘嗰三百個香港人都潛服緊

依個真係痴線，想全船攬炒，定佢地覺得船間房可以有效隔離
希望船上手足平安

同問

其實日日都咁爆發
根本同身處湖北既人一樣
返香港就再隔離14日

14日未必穩陣

唔好返香港喇
死起日本算

日本有無人要切腹交待, 錯決定累死咁多人

美國真係最當機立斷 同做得最好
即刻安排船上既人盡快走
安排返美國隔離14日唔再留嚮船吸毒

送去你屋企你唔介意？

因航again

送哂上大愛左膠屋企做隔離
不過佢地100%話不了

要搞清楚果14日係點開始計，如果計船上面時間肯定唔安全；如果返黎香港搵地方隔離先計都OK，但你都見有班撚屌係到嘈唔肯再強制隔離

咪撚嘈啦
唔好接佢地返香港啦

直上武汉唔好煩

在潔淨的空氣中

佢ac咩名話

掉去你屋企隔離囉柒頭

Agger
為啲咁嘅事想人地死老豆老母
兒登仔對手足要求都幾高

不過我都係唔支持送返嚟香港醫
正苦如果肯係防疫政策上做得好啲 對醫護好啲
我唔會反對 但現實唔係
仲要比班仆街黑警撳住嚟打
之後出咗事正苦都只係會用呢招

利申 自私撚

毒撚無女屌